致所有小、中學教師：為了學生，不能教「義勇軍進行」

教嘅過程，學生必然會唱錯音調，為免學生犯法，教師均不應教此禁曲

同意請分享

推

我想學每天all 屎多一些

不能讓學生犯法！

歌嚟㗎？

禁曲！

推到過千like

不能讓學生無諯犯法

班教蓄都係為份糧

政權叫佢送學生去集中營都會照做

咪傻啦，教師八成黃，你未入過教育局識鬼咩

教育界*

保護孩子你我有責

但要教及考試填詞人生平

可以 但不能研究歌詞！

大家都知小朋友貪玩唔識諗
教唱國歌既時候難免有人會唱錯/唱得衰
見書就畫下公仔寫花本書，怕一個唔小心就畫花咗國旗
想保住學生唔犯法，學校唔因而出事，建議所有學校都完全唔接觸國歌/中國既內容免得犯法

同意！

第一句:起來，不願做奴隸的人們!
係大陸已經係禁語啦……仲教學生唱？啫係推佢地一齊去死
嘩……政府你好陰毒

巴打你小心啲

尼爾逝好啲